[TVB] 大步走2

ko死左？

食屎啦屌你老母
面皮厚過坦克車

咁耐先推到2
死撚左去啦

1都未爆開咩2？

無啦啦死 趕收工？

美屍篤數
1未完就開2
大結局都推唔爆1個PO

1都完 篤乜

傻 洗乜理佢

三太上身

未做早幾個月開post都係咁啦

搵個個啦直接

kc: 我出面個私生子算啦

搞大咗個肚？

廢柴仔

你自己問你阿媽點娶你啦
反正隔陣你都搵醫生架啦

amber現實點會睇得呢個男上眼

以為長命契
kc瓜左個層樓先個仔名

bobo生得未

姚子羚好靚女

仆街又賣廣告

信心概標誌

收錢幫人寫
咁出錢個個呢

Wow反高潮

高妹

好想比高妹篤爆

條仔變咗聲未

連登仔？

得
咁你繼續去投第2次胎啦

梁彥宗做自己

好串

對白同啲噴青post一撚樣

連登仔講嘢

現實既連登仔

上得多兒登

咁早做完既今日

覺得KC個仔演得幾好

又係傻仔思想

梗係錯啦 咩年代

靂蛇

茶記個到有條友好似李獻計

平時睇開佢做旅遊節目,
今次睇佢拍劇好唔慣

白痴 最好跑個唔係做跑步角色

見到梁彥宗好有衝動想車巴佢

姚子羚
高妹
yoyo
都好撚正

唔怪得咁快做完
做埋d...

55555

傻狗先睇

mei hit

2條pk

反省唔夠醒
呃唔到佢地耐d

降低要求啦廢青

屌 原來係佢黎？

梁彥宗硬食
拍得住Signal當年嗰十四巴

new god美斯死全家

所以就唔續約

decathlon

係？

就力扮打之麻
你估kc真打咩

又honey

真打但有pad,
佢訪問有講

通常小產

家寶

啲血好假喎

無了

呢套嘢真係好正, 成套嘢都係老土劇情堆砌

打

條女智障咁

3個月賣鞋有成積

個男仔點解可以30歲都未變聲

胡: 咁我係咪應該call流浮山200刀手黎
劈死班友

Yoyo 越黎越正

把死人聲